721招攝影組

經過714
大家都知道影住啲狗幾重要
明明插人眼自衛都比人咬住咬手指嗰point
但大家記住
只可以影狗同被迫害緊既義士
如非必要請勿上傳到網路

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

如果一萬蚊搵到義士清白
抵屌

換

有無途徑申請到記者證？
其實我想攞正牌影狗好耐

有長鏡

其實可唔可以事旦開個fb page xx新聞
再自製記者證

洗唔洗登記？

唔係企前線 啲人都遮住哂你個鏡頭啦

咁都唔易喎
連學生都要係新聞系或傳理系學生？
立場/獨媒唔知會唔會幫到手

自由撰稿人請提供最近已刊出的作品。印刷本、列印本或報道的超連結均可。

睇佢批唔批？真係唔太清楚

借個位

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

[member]我想入攝影組，但係冇個記者證真係行唔到前線[\member]

扮記者唔係唔得，呃到啲差佬你可以試下，不過講真，不要被捕，拉左加控一條偽造文書。。。其實我真係唔建議扮記者，最尾俾藉口差佬驅逐所有記者。

用GoPro啦!

721

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

GoPro比人周到暴露曬自己同其他人既行動

要大量航拍巴打

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

good